<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Edit status: not edited-->
<!DOCTYPE topic PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Topic//EN" "topic.dtd">
<topic id="alarm_explorer">
    <title>アラームエクスプローラー</title>
    <abstract><shortdesc outputclass="hdphidden">このページには、すべてのサービスとアプライアンスのアラームが表示されます。デフォルトでは、アラームは表形式で新しい順に並んでいます。</shortdesc></abstract>
    <body>
        <p conkeyref="HOS-conrefs/applies-to"/>
        <section>
            <title>検索とソート</title>
            <p>検索バーを使用すると、表示するアラームをフィルターすることができます。指定できるアラーム条件には、タイプやステータスがあります。さらに、キーワード検索の場合と同様に、テキストを入力してフィルターすることもできます。</p>
            <p>チェックボックスを使用してアラームのグループを選択 (または選択解除) して、選択したアラームに1つの条件を適用できます。</p>
            <ul>
                <li>[<uicontrol>表示項目の選択</uicontrol>] を使用すると、表から選択したアラームに条件を設定できます。</li>
                <li>[<uicontrol>すべて選択</uicontrol>] を使用すると、表のすべてのアラームに条件を設定できます。</li>
                <li>[<uicontrol>選択のクリア</uicontrol>] を使用すると、表で現在選択されているすべての項目の選択をクリアできます。</li>
            </ul>
            <p>[<uicontrol>ソート</uicontrol>] コントロールの隣にあるアイコンを選択することにより、アラームをグリッド、リスト、または表形式で表示できます。</p>
            <p>[<uicontrol>ソート</uicontrol>] コントロールにはドロップダウンリストがあり、アラームをソートする方法を選択できます。別の方法として、表の列見出しを使用してソートすることもできます。</p>
            <ul>
                <li>[<uicontrol>ステータスでソート</uicontrol>] を使用すると、アラームは報告されたステータス (<b>OK</b>、<b>警告</b>、<b>エラー</b>、<b>不明</b>) の順に表示されます。</li>
                <li>[<uicontrol>アラームでソート</uicontrol>] を使用すると、アラームは名前の順に表示されます。</li>
                <li>[<uicontrol>アラームIDでソート</uicontrol>] を使用すると、アラームはUUIDの順に表示されます。</li>
                <li>[<uicontrol>最終確認でソート</uicontrol>] を使用すると、アラームは前回の発生日時の順に表示されます。</li>
                <li>[<uicontrol>ディメンションでソート</uicontrol>] を使用すると、アラームは属するデバイス、ホスト名、サービスの順に表示されます。</li>
                <li>[<uicontrol>条件でソート</uicontrol>] を使用すると、アラームは<b>オープン</b>、<b>確認済み</b>、<b>解決済み</b>の状態の順に表示されます。</li>
            </ul>
        </section>
        <section>
            <title>アラーム表</title>
            <p>各行にはチェックボックスがあり、複数のアラームを選択して、それらに同じ条件を設定できます。</p>
            <p>[<b>状態</b>] 列には、各アラームの状態を示すグラフィカルインジケーターが表示されます。</p>
            <ul>
                <li>緑の正方形 (または緑のインジケーター): OK。動作状態は正常です。</li>
                <li>黄色の菱形 (または黄色のインジケーター): 警告。重要度は低く、ただちに対応する必要はありません。</li>
                <li>赤い円 (または赤いインジケーター): アラーム。重要度レベルはさまざまで、対処が必要です。</li>
                <li>グレーの正方形 (またはグレーのインジケーター): 不明。</li>
            </ul>
            <p>[<b>アラーム</b>] 列では、アラームが最初の作成時に指定された名前で識別されます。 </p>
            <p>[<b>最終確認</b>] 列には、アラームの前回の発生日時が表示されます。</p>
            <p>[<b>ディメンション</b>] 列には、アラームをクリアするために確認する必要があるコンポーネントが示されます。</p>
            <p>[<b>条件</b>] 列には、各アラームの現在の条件が示されます。 </p>
            <p>最後の列は3個のドットで示され、[<b>アクション</b>] メニューを表示します。このメニューからは次の項目を選択できます。</p>
            <ul>
                <li>[<uicontrol>詳細の表示</uicontrol>] を選択すると、別ウィンドウが開き、表とアラーム履歴のすべての情報が表示されます。このウィンドウでは、アラームの条件を別の条件に設定することもできます。アラームが現在設定されている条件は選択できないため、ボタンはグレー表示されています。アラームにコメントを追加することもできます。</li>
                <li>[<uicontrol>条件の設定</uicontrol>] を選択すると、別ウィンドウが開き、そのアラームに条件 (<i>オープン</i>、<i>確認済み</i>、または<i>解決済み</i>) を直接適用して、追跡やソートのために使用することができます。</li>
            </ul>
        </section>
    </body>
</topic>